求好用唇膏/唇軸推介

如題

YSL
我自己鐘意潤 然後佢即使食野前用紙巾印一印 都仲保留到啲色係咀到（我中意依樣野）
佢又唔顯唇紋
卸妝個陣都好容易抹甩 唔怕清潔得唔乾淨會有黑色素沉澱
Btw 覺唔覺Etude house唇膏/軸好差？

Kiko d唇膏都唔錯

innesfree，YSL上色冇得輸。滋潤Canmake，L’Oréal冇得輸。
但綜合的話Chanel係最好。

chanel rouge coco flash
用過最好 夠潤 啲色好出
YSL 普通 可能個包裝唔錯
clinique Tom ford都比較乾

我都想講Etude House好差，唔明點解好多日本妹用

Romand
幫襯黃店@koreanfadmart 啦！